出奇蛋優先係人類文明救世主

同期仲有弱勢角色友崎君+一拳超人

日劇台班mk現充竟然嫌棄野島伸司，我地動物台手足先知係好嘢

咪理嗰班on9，我平時都當佢哋波台狗